濕鳩天文台又話今日會落雨

前幾日勁好太陽都可以話會落雨 點知都係冇落
又話今日會落雨 搞到我唔敢著新鞋出街

朝早有落喎